[{"id":540,"question":"\u0647\u0644 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0639\u0637\u0627\u0629 \u0645\u0646 \u0642\u0650\u0628\u0644 \u0639\u0627\u0645\u0644 \u0623\u0634\u063a\u0627\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u062a\u064f\u0644\u0632\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u061f","a":"\u0643\u0644\u0627 \u060c \u0644\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0644\u064a\u0633 \u0634\u0631\u0637\u064a\u0627\u064b .","b":"\u0646\u0639\u0645 \u060c \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u062a\u064a\u0646 \u0642\u0641 \u0648\u0633\u0631 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u062d\u0627\u062c\u0632 .","c":"\u0646\u0639\u0645 \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0623\u062d\u0648\u0627\u0644 .","d":"\u0646\u0639\u0645 \u060c \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0644 \u064a\u0631\u062a\u062f\u064a \u0628\u0632\u062a\u0647 \u0627\u0644\u0631\u0633\u0645\u064a\u0629 .","answer":"2"},{"id":541,"question":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0634\u062f\u064a\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062d\u062f\u0627\u0631 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u0646\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0643\u0628\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0646\u0627:","a":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0628\u0644\u062f\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637 .","b":"\u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0631\u0637\u0628\u0629 .","c":"\u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 .","d":"\u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0623\u062d\u0648\u0627\u0644 .","answer":"4"},{"id":542,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u064a\u0633\u062a\u062f\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0645\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0625\u0644\u0649 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f\u061f","a":"\u0645\u0646 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0642\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646.","b":"\u0645\u0646 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0642\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646.","c":"\u0645\u0646 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0642\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631.","d":"\u0645\u0646 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0642\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631.","answer":"1"},{"id":543,"question":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0646\u062d\u062f\u0631\u0629 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0635\u0627\u0639\u062f\u0629:","a":"\u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0625\u0644\u0627 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0632\u0644\u0629 \u0634\u0627\u062d\u0646\u0629.","b":"\u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a.","c":"\u0625\u0630\u0627 \u0627\u0642\u062a\u0636\u062a \u0627\u0644\u0638\u0631\u0648\u0641 \u0625\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0625\u062d\u062f\u0627\u0647\u0645\u0627.","d":"\u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0625\u0644\u0627 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0635\u0627\u0639\u062f\u0629 \u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u062c\u0644\u062a\u064a\u0646.","answer":"3"},{"id":544,"question":"\u0623\u064a\u0629 \u062c\u0645\u0644\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629\u061f","a":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0623\u062d\u062f \u0645\u0644\u0621 \u062e\u0632\u0627\u0646 \u0648\u0642\u0648\u062f \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0637\u0627\u0644\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u064a\u0639\u0645\u0644.","b":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0641\u0642\u0637 \u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u064f\u0642\u0644 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 11 \u0631\u0627\u0643\u0628\u0627\u064b \u0645\u0644\u0621 \u062e\u0632\u0627\u0646 \u0648\u0642\u0648\u062f\u0647\u0627 \u0637\u0627\u0644\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u064a\u0639\u0645\u0644.","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0645\u0644\u0621 \u062e\u0632\u0627\u0646 \u0648\u0642\u0648\u062f\u0647\u0627 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u064a\u0639\u0645\u0644.","d":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0635 \u0641\u0642\u0637 \u0645\u0644\u0621 \u062e\u0632\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0637\u0627\u0644\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u064a\u0639\u0645\u0644.","answer":"1"},{"id":545,"question":"\u064a\u0636\u064a\u0621 \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 ( \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a ) \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0644\u064a\u0644\u0627\u064b \u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629:","a":"\u0644\u0627 \u062a\u0642\u0644 \u0639\u0646 100\u0645 \u0623\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","b":"\u0644\u0627 \u062a\u0642\u0644 \u0639\u0646 30\u0645 \u0623\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","c":"\u0644\u0627 \u062a\u0642\u0644 \u0639\u0646 15\u0645 \u0623\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","d":"\u0644\u0627 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 100\u0645 \u0623\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","answer":"1"},{"id":546,"question":"\u064a\u0636\u064a\u0621 \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0644\u062a\u0642\u0627\u0621 (\u0627\u0644\u0639\u0628\u0648\u0631) \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0644\u064a\u0644\u0627\u064b \u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629:","a":"\u0644\u0627 \u062a\u0642\u0644 \u0639\u0646 30\u0645 \u0623\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","b":"\u0644\u0627 \u062a\u0642\u0644 \u0639\u0646 15\u0645 \u0623\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","c":"\u0644\u0627 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 30\u0645 \u0623\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","d":"\u0644\u0627 \u062a\u0642\u0644 \u0639\u0646 100\u0645 \u0623\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","answer":"1"},{"id":547,"question":"\u064a\u0646\u064a\u0631 \u0645\u0635\u0628\u0627\u062d \u0627\u0644\u0631\u062c\u0648\u0639 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u062e\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629:","a":"\u0644\u0627 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 10\u0645.","b":"\u0644\u0627 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 25\u0645.","c":"\u0644\u0627 \u062a\u0642\u0644 \u0639\u0646 10\u0645.","d":"\u0644\u0627 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 15\u0645.","answer":"1"},{"id":548,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u062a\u0635\u0644\u064a\u062d \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0623\u0648 \u0641\u064a \u0645\u0648\u0642\u0641 \u0639\u0645\u0648\u0645\u064a\u061f","a":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629.","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0628\u0634\u0631\u0637 \u0623\u0646 \u0644\u0627 \u062a\u0628\u0642\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0644\u0645\u062f\u0629 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 24 \u0633\u0627\u0639\u0629.","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0628\u0634\u0631\u0637 \u0623\u0646 \u0644\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0635\u0644\u064a\u062d \u0645\u062d\u0627\u0630\u064a\u0627\u064b \u0644\u0643\u0631\u0627\u062c \u0623\u0648 \u0648\u0631\u0634\u0629 \u0644\u062a\u0635\u0644\u064a\u062d \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a.","d":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0628\u0634\u0631\u0637 \u0623\u0646 \u0644\u0627 \u064a\u0624\u062f\u064a \u0630\u0644\u0643 \u0625\u0644\u0649 \u0625\u0632\u0639\u0627\u062c \u0639\u0627\u0628\u0631\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","answer":"1"},{"id":549,"question":"\u062a\u064f\u0631\u0643\u0628 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0644\u0645\u0628\u0629 \u062a\u062d\u0630\u064a\u0631 \u0623\u0645\u0627\u0645 \u0645\u0642\u0639\u062f \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u062a\u0636\u064a\u0621\u060c \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0636\u0627\u0621 \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642\u060c \u0628\u0644\u0648\u0646:","a":"\u0627\u0632\u0631\u0642.","b":"\u0627\u062e\u0636\u0631.","c":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629.","d":"\u0627\u062d\u0645\u0631.","answer":"1"},{"id":550,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u062a\u0646\u0641\u0630 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f\u061f","a":"\u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0645\u0646 \u0641\u064a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631.","b":"\u0625\u0644\u0649 \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","c":"\u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0633\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0641\u064a \u0643\u0644 \u062d\u0627\u0644\u0629.","d":"\u0628\u0642\u0648\u0633 \u0639\u0631\u064a\u0636 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0645\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","answer":"3"},{"id":551,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0625\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641\u061f","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0639\u0646\u062f \u0625\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u062e\u0644\u0644 \u064a\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0633\u062a\u0645\u0631\u0627\u0631 \u0633\u064a\u0631\u0647\u0627.","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0625\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 \u0625\u0630\u0627 \u0632\u0627\u062f \u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 \u0639\u0646 3\u0645.","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0634\u062d\u0646 \u0641\u0642\u0637 \u0644\u063a\u0631\u0636 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0645\u064a\u0644 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0641\u0631\u064a\u063a.","d":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0625\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 \u0625\u0644\u0627 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u062a\u0633\u0645\u062d \u0628\u0630\u0644\u0643.","answer":"4"},{"id":552,"question":"\u064a\u0633\u0645\u062d \u0628\u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632:","a":"\u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u062b\u0644\u0627\u062b\u0629 \u0623\u0648 \u062e\u0645\u0633\u0629 \u0645\u0633\u0627\u0644\u0643.","b":"\u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0645\u0633\u0644\u0643\u0627\u0646 \u0623\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0641\u064a \u0643\u0644 \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647.","c":"\u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u062a\u0633\u0645\u062d \u0628\u0630\u0644\u0643.","d":"\u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0644\u0643\u064a\u0646.","answer":"3"},{"id":553,"question":"\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0628\u0634\u0643\u0644:","a":"\u064a\u062a\u064a\u062d \u0627\u0644\u0648\u0635\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0634\u0648\u062f\u0629 \u0628\u0623\u0642\u0635\u0631 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0628\u0633\u0631\u0639\u0629.","b":"\u0644\u0627 \u064a\u0639\u0631\u0642\u0644 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0648\u0644\u0627 \u064a\u0639\u0631\u0636 \u0623\u062d\u062f\u0627\u064b \u0644\u0644\u062e\u0637\u0631.","c":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629.","d":"\u064a\u0624\u0645\u0646 \u0633\u064a\u0631 \u0633\u0631\u064a\u0639 \u0648\u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644.","answer":"2"},{"id":554,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0625\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u062e\u0644\u0644 \u064a\u062c\u0628 \u0648\u0636\u0639 \u0645\u062b\u0644\u062b \u0627\u0644\u062a\u062d\u0630\u064a\u0631:","a":"\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0632\u062c\u0627\u062c \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","b":"\u062e\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u062d\u064a\u062b \u064a\u0633\u062a\u0637\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641 \u0631\u0624\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062b\u0644\u062b \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 100\u0645 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0644.","c":"\u0644\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0623\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0647\u0645 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u062e\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","d":"\u062e\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 100\u0645 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0644.","answer":"2"},{"id":555,"question":"\u062a\u0639\u0631\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0647\u0648:","a":"\u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0628\u062f\u0629 \u0643\u0644\u0647\u0627.","b":"\u0643\u0644 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062a\u062a\u0633\u0639 \u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u064a\u0646.","c":"\u0642\u0633\u0645 \u0645\u0646 \u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u064a\u0643\u0641\u064a \u0644\u0633\u064a\u0631 \u0635\u0641 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0639\u062c\u0644\u062a\u064a\u0646.","d":"\u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u062e\u0635\u0635\u0629 \u0644\u0646\u0648\u0639 \u0645\u0646 \u0639\u0627\u0628\u0631\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","answer":"3"},{"id":556,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0627\u0635\u0644\u0629\u061f","a":"\u0643\u0644 \u0628\u0646\u0627\u064a\u0629 \u0623\u0648 \u062c\u0632\u064a\u0631\u0629 \u0633\u064a\u0631 \u062a\u0642\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0645\u062a\u062f\u0627\u062f\u0647\u0627.","b":"\u0627\u0644\u062e\u0637 \u0627\u0644\u0623\u0635\u0641\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644 \u0639\u0646\u062f \u062d\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","c":"\u0627\u0644\u062e\u0637\u0648\u0637 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0636\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0633\u0648\u0645\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0644\u0639\u0628\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0631\u0629.","d":"\u0627\u0644\u062e\u0637 \u0627\u0644\u0623\u0628\u064a\u0636 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644 \u0641\u064a \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","answer":"1"},{"id":557,"question":"\u064a\u064f\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0642\u0628\u0644 \u062e\u0637 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0628\u062d\u062f\u0648\u062f:","a":"6\u0645.","b":"20\u0645.","c":"12\u0645.","d":"15\u0645.","answer":"3"},{"id":558,"question":"\u0625\u0630\u0627 \u062a\u0648\u0642\u0641\u062a \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0642\u0628\u0644 \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0644\u0639\u0628\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0644\u062a\u0623\u062f\u064a\u0629 \u0648\u0627\u062c\u0628\u0647\u0627","a":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u062a\u062c\u0627\u0648\u0632\u0647\u0627 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f.","b":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u062a\u062c\u0627\u0648\u0632\u0647\u0627.","c":"\u064a\u062c\u0628 \u062a\u062c\u0627\u0648\u0632\u0647\u0627 \u0628\u062d\u0630\u0631 \u0634\u062f\u064a\u062f.","d":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0645\u0648\u0631 \u0639\u0646\u062f \u062a\u062c\u0627\u0648\u0632\u0647\u0627 \u0644\u062a\u0646\u0628\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629.","answer":"2"},{"id":559,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0648\u0642\u0648\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647 \u0628\u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641:","a":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0647\u0645\u0629 \u060c \u0627\u0644\u0645\u0647\u0645 \u0623\u0646 \u0644\u0627 \u064a\u0642\u0641 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0632\u0627\u0648\u064a\u0629 \u0625\u0644\u0627 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u062a\u0633\u0645\u062d \u0628\u0630\u0644\u0643.","b":"\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u0644\u0627 \u062a\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 \u0648\u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628\u0629 \u0645\u0646\u0647 \u0639\u0646 40\u0633\u0645.","c":"\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u0644\u0627 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 \u0648\u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628\u0629 \u0645\u0646\u0647 \u0639\u0646 40\u0633\u0645.","d":"\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 \u0648\u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628\u0629 \u0645\u0646\u0647 40\u0633\u0645.","answer":"3"},{"id":560,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u062e\u0631\u062c \u0645\u0646 \u0633\u0627\u062d\u0629 \u0648\u0642\u0648\u0641 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642:","a":"\u0623\u0639\u0637 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0637\u0639\u0629 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643.","b":"\u0623\u0639\u0637 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0642\u0641.","c":"\u0623\u0639\u0637 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u064a\u0645\u064a\u0646\u0643 \u0641\u0642\u0637.","d":"\u0644\u0643 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a \u0639\u0644\u0649 \u064a\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","answer":"1"},{"id":561,"question":"\u0644\u0623\u064a\u0629 \u062c\u0647\u0629 \u064a\u064f\u0648\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0631\u064a\u062f \u0625\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0645\u0646\u062d\u062f\u0631\u061f","a":"\u064a\u062c\u0628 \u0625\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0645\u0633\u062a\u0642\u064a\u0645\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0648\u0642\u0648\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0645\u0646\u062d\u062f\u0631.","b":"\u0644\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0623\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0644\u062a\u0648\u062c\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","c":"\u064a\u0648\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f \u0644\u062c\u0647\u0629 \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639.","d":"\u064a\u0648\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f \u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 \u0623\u0648 \u062d\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","answer":"4"},{"id":562,"question":"\u0645\u0646 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0624\u0648\u0644 \u0641\u064a \u0646\u0638\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0639\u0646 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u062d\u0632\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0646 \u0645\u0646 \u0642\u0650\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0643\u0627\u0628 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u061f","a":"\u0635\u0627\u062d\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 .","b":"\u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 .","c":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 .","d":"\u0635\u0627\u062d\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0633\u0627\u0626\u0642\u0647\u0627 .","answer":"2"},{"id":563,"question":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0623\u062e\u0631\u0649 :","a":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0631\u0649 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0627\u0628\u0639\u0629 \u0644\u0642\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0634\u0631\u0637\u0629 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0646 .","b":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0639\u0631\u0642\u0644 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0631\u0649 \u0623\u0648 \u064a\u0639\u0631\u0636\u0647\u0627 \u0644\u0644\u062e\u0637\u0631 .","c":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0631\u0649 \u0628\u0627\u0635 \u064a\u0639\u0645\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u062e\u0637 \u062e\u062f\u0645\u0629 .","d":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0631\u0649 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u0637\u064a\u0626\u0629 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 .","answer":"2"},{"id":564,"question":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 \u0636\u064a\u0642\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u062a\u0633\u0639 \u0644\u0645\u0631\u0648\u0631 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u064a\u0646 :","a":"\u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062b\u0642\u064a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0628\u0644\u0629 .","b":"\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0642\u0627\u0628\u0644\u062a\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0648\u062c\u0647 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0648\u062d\u062a\u0649 \u0627\u0644\u0646\u0632\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0637\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 .","c":"\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0644\u0627 \u062a\u062a\u0633\u0639 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u064a\u0646 \u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 .","d":"\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0648\u0623\u0639\u0637 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0628\u0644\u0629 .","answer":"2"},{"id":565,"question":"\u0645\u062a\u0649 \u064a\u062c\u0628 \u0648\u0636\u0639 \u0645\u062b\u0644\u062b \u0627\u0644\u062a\u062d\u0630\u064a\u0631 \u061f","a":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u062a\u0639\u0637\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0633\u0627\u0639\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0647\u0627\u0631 \u0641\u0642\u0637 .","b":"\u0641\u064a \u0643\u0644 \u062d\u0627\u0644\u0629 \u062a\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0625\u0635\u0627\u0628\u062a\u0647\u0627 \u0628\u062e\u0644\u0644 .","c":"\u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u062d\u062f\u0648\u062b \u062e\u0644\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u062a\u0631\u0643\u0647\u0627 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0627\u0642\u0628\u0629 .","d":"\u0641\u0642\u0637 \u0639\u0646\u062f \u0625\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u062e\u0644\u0644 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646 .","answer":"2"},{"id":566,"question":"\u0639\u0644\u0649 \u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0648\u0642\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0647 \u0648\u064a\u062a\u0631\u0643\u0647\u0627 \u0648\u0627\u0642\u0641\u0629 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0635\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0645\u0639 \u0631\u0635\u064a\u0641 \u060c \u0623\u0646 \u064a\u0648\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629 ","a":"\u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 .","b":"\u0625\u0644\u0649 \u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 .","c":"\u0625\u0644\u0649 \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 .","d":"\u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 .","answer":"3"},{"id":567,"question":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641 :","a":"\u0641\u064a \u062d\u062f\u0648\u062f 15\u0645 \u0642\u0628\u0644 \u0648\u0628\u0639\u062f \u0645\u062d\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0635 \u0648\u0645\u0646 \u062c\u0627\u0646\u0628\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0625\u0644\u0627 \u0625\u0630\u0627 \u0628\u0644\u063a \u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 12\u0645 \u0623\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631 .","b":"\u0641\u064a \u062d\u062f\u0648\u062f \u0645\u062d\u0637\u0629 \u0628\u0627\u0635 .","c":"\u0641\u064a \u062d\u062f\u0648\u062f 12\u0645 \u0642\u0628\u0644 \u0648\u0628\u0639\u062f \u0645\u062d\u0637\u0629 \u0628\u0627\u0635 .","d":"\u0641\u064a \u062d\u062f\u0648\u062f 12\u0645 \u0642\u0628\u0644 \u0648\u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0634\u064a\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0645\u062d\u0637\u0629 \u0628\u0627\u0635 .","answer":"2"},{"id":568,"question":"\u0641\u064a \u0623\u064a\u0629 \u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 :-","a":"\u0625\u0630\u0627 \u0627\u0646\u0633\u062f \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0630\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a\u0647 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0641\u064a \u0643\u0644 \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0645\u0648\u0633\u0648\u0645\u0629 \u0628\u062e\u0637 \u0641\u0627\u0635\u0644 \u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644 .","b":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 .","c":"\u0644\u062a\u0641\u0627\u062f\u064a \u062d\u0627\u062f\u062b \u0637\u0631\u0642 .","d":"\u0644\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0641\u0646\u0627\u0621 \u0623\u0648 \u0633\u0627\u062d\u0629 \u0623\u0648\u0627\u0644\u062e\u0631\u0648\u062c \u0645\u0646\u0647\u0645\u0627 .","answer":"4"},{"id":569,"question":"\u062a\u0646\u0641\u0630 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0645\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0633\u0645\u0629 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u062e\u0637 \u0641\u0627\u0635\u0644 \u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644 :","a":"\u0645\u0646 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u064a\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 .","b":"\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u062d \u0644\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 .","c":"\u0645\u0646 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u064a\u0633\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 .","d":"\u0642\u0631\u064a\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0642\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0637 \u0627\u0644\u0641\u0627\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644.","answer":"4"}]